\include{preamble}
\input{glossar}

% Beginn des eigentlichen Dokuments
\begin{document}

\begin{titlepage}
\begin{center}
\includegraphics[scale=2.5]{bilder/HS_Reutlingen_Logo.pdf}\\
\vspace{1cm} Fakultät Informatik\\
\vspace{0.5cm} Studiengang Medizinisch-technische Informatik\\
\vspace{1.5cm} Bachelorarbeit\\
\vspace{0.5cm} \Large Bachelor of Science\\
\vspace{1.5cm} \Huge Verfahren zur Optimierung des Ladesäulenmanagements von E-Trucks\\
\vspace{1.0cm} \Large Enes Findik\\\normalsize \vspace{0.5cm} Wintersemester
2018/2019\\\normalsize
\vfill{}
\begin{tabular}{rl}
Firma: & iteratec GmbH\\[0.5cm]
Betreuer: & Dr.-Ing, Dipl.-Inform Michael Gebhart\\
Erstprüfer: & Prof. Dr. Christian Thies\\
Zweitprüfer: & Prof. Dr. Herbert Glöckle\\
\end{tabular}
\end{center}
\end{titlepage}

% Erklärung
\chapter*{Erklärung}
\thispagestyle{empty}
Hiermit erkläre ich, dass ich die vorliegende Arbeit selbstständig angefertigt
habe. Es wurden nur die in der Arbeit ausdrücklich benannten Quellen und
Hilfsmittel benutzt. Wörtlich oder sinngemäß übernommenes Gedankengut habe ich
als solches kenntlich gemacht. 
\vspace{1cm}
\begin{center}
\begin{tabular}[h]{lp{2cm}p{5.5cm}}
Reutlingen, \today &  & \\
\cline{1-1}\cline{3-3}
Ort, Datum&  & Enes Findik\\
\end{tabular}
\end{center}


\frontmatter
% Inhaltsverzeichnis
\tableofcontents
\mainmatter

%------------------------------------------------------------------
%                      Kapitelstruktur einfügen
%------------------------------------------------------------------
\include{inhalt/1_einleitung}
\include{inhalt/2_problemstellung}
\include{inhalt/3_grundlagen}
\include{inhalt/4_konzeption}
\include{inhalt/5_implementierung} 
\include{inhalt/6_evaluation}
\include{inhalt/7_zusammenfassung}

% Glossar und Abkürzungsverzeichnis
\printnoidxglossary
\printnoidxglossary[type=\acronymtype,title={Abkürzungsverzeichnis}]

% Abbildungen, Tabellen, Quellcodes
\listoffigures
\listoftables


% Quellen
\printbibliography

\end{document}
